求JAVA教學

各位連登ching，小弟想學JAVA，有沒咩免費JAVA教學可以推介俾細佬 感激不盡

你本身有冇學過咩語言？

只學過Python同javascript

Computer Science: Programming with a Purpose | Princeton University

coursera

thanks bro, 睇下先

如果你學過Python，揀Java學都幾岩你。你想學Java來整web app、mobile app，定係純粹學多種語言？

咁掂啦 齋睇Oracle個Java doc應該夠做
web->spring boot
desktop->javafx

想學黎寫mobile app

係咪呢個?

同埋，想問下ching，我見到有JAVA 8 同 JAVA 12，但係我見網上教學大部分都係JAVA 8, 其實係咪都係用JAVA8就夠做??

Java versioning近排轉左。

以前一個大數等於major version，類似xp變7咁。

但之後轉左每半年出一個新version，多左一樣野叫LTS，你可以理解為一個major version。

Java 8同11都係LTS。出面公司一般都會用LTS版本。

我覺得Java 8教學已經夠做，但7就差得比較遠。

Thanks bro, 明白灑